---
sidebar_position: 1
---

# Flow Builder

**Flow Builder** заснований на ** Node-Red** 

**Node-RED** — це інструмент програмування для поєднання API та онлайн-сервісів новими та цікавими способами. Він надає редактор на основі браузера, який спрощує об’єднання потоків за допомогою широкого діапазону вузлів у палітрі, які можна розгорнути у середовищі виконання одним клацанням миші. 
    
Дізнайтеся більше про **Node-Red** тут: [Документація Nod-Red](https://nodered.org/docs/)

